第三十一屆台灣金曲獎入圍名單

第三十一屆台灣金曲獎
日期 : 10月3日晚上7點
地點 : 台北流行音樂文化中心

武漢肺炎的疫情嚴峻，原定在6月舉辦的金曲獎頒獎典禮，今天宣布將延期到10月3日舉辦，入圍名單改至7月中公布，至於金曲國際音樂節系列活動則將取消辦理。

推到娃娃拿金曲歌后

娃娃

瘦子

轉post / 轉返分類